【腦魔公仔】奶腳腦魔公仔返貨！出埋新款！！

【無興趣既巴打都歡迎黎睇下腦魔膠圖 】

奶腳腦魔公仔返貨啦！！！！！
好多巴絲打問咗我幾個月幾時有返奶腳版或者出新款，因為之前返工太忙，再加好多唔同既阻濟，拖到而家先有少少時間搞返，唔好意思！！！

今次出埋新款黃色hehe腦魔 ，應承咗巴絲打今次會有得玩埋手指 ，仲有得拎住杯啤酒玩 。

側面

背面

另外仲有紅色嬲樣腦魔 （有現貨），

同埋缺貨好耐既綠色畢業版都有 ，

綠色奶腳腦魔亦有啤酒版 ，右手拎酒，可以同黃色乾杯

以上全部均一size ：
腦魔身型約12cm高，
底部同之前一樣都係豆袋，上半身棉，
一律都係吊繩版，而畢業版頂部有鍊扣。

留意今次既綠色係比以往既深少少少少少 ，但個樣係同之前一樣 ！

價錢方面，紅色同綠色加繩版腦魔照舊係50 HKD ；
綠色畢業版、黃色奸笑啤酒版、綠色奶腳啤酒版因為有配件同製作複雜，成本較高，所以每隻 60 HKD。

同上次一樣，會隨機送上向腦魔同潮文致敬既潮文咭
（一隻一款，數量有限，隨機附送）
（已得到歪洛巴打授權使用佢既高清腦魔圖作加工、派發）

有興趣帶腦魔返屋企既巴絲打歡迎填Form ：

填form後我會一星期內whatsapp你交代過數方法，記得填有whatsapp既電話號碼呀！唔係就搵唔到你。

因為今次都係唔夠人手同時間交收 ，一律同上次一樣，全部用順豐到付（15HKD/每6隻），會連續幾日出貨，盡快送到最近巴絲打既順豐站/櫃！
因為已經confirm好個款式同造貨，預計1個月後就會收到 ！
情人節的話時間就比較緊絀，暫時未100%肯定趕得切。

出貨前我會一直係 Facebook Page 同 IG @lomore_bean update大家架！ 記住follow住

最後，送上一眾巴絲打影既有趣腦魔相娛樂下巴絲打：

真毒腦魔

激嬲腦魔

帶住腦魔去Grad Trip

帶住腦魔去旅行

奶靚貓奶到全身都係毛既腦魔

萬聖節玩制服既腦魔鬼

仲有更多腦魔生活相，請睇

或 Facebook

想係連登搵錢？？？？？？？

不了 成五六十蚊一隻

又搵錢
fatfat la

表已填

Thanks絲打支持

又賺連登錢

好撚好賺呀 連登傻仔錢

巴打我認得你

唔係香港可以點買啊

可以填外國地址
會用香港郵政寄

郵費視乎圜家
正常寄出後兩星期內到貨
有需要可以加掛號

自

收皮喇用連登搵錢

屌，賣咪賣囉，多個選擇唔好咩，又唔係迫你買

屌你老母又搵腦魔搵錢

記得負責交收絲打好靚

我鐘意比佢賺啊

咁貴

仲夠膽出黎再賣

好撚貴
平d得唔得

巴打係大概幾時交收既

巴打 感謝你既支持

又用腦魔賺錢

笑左
（ 已得到歪洛巴打授權使用佢既高清腦魔圖作加工、派發）
唔講以為腦魔係佢design 既 佢有咩資格授權？

出呢兩款得唔得？

呢句係講緊潮文咭上面既公仔 ，因為D潮文咭上面印既腦魔公仔圖案係直接用佢之前畫既圖放上去，然後我再加D一乾三濕同屎等等上去加工下，所以係派潮文咭呢件事黎講，有直接用佢用電腦畫既圖拎去印其實係應該需要得到佢同意既

lm

認錯人

點解我記得我果陣係面交

已舉報

正
不過寄唔寄加拿大?

成班中學未畢業既連60蚊都冇
自由市場明買明賣都要比人屌
第時番工你地咪問老細出糧啦

明買明賣就唔撚屌得？
五十幾蚊買舊咁嘅野
唔屌到你反皮都對唔住自己

諗住睇下巴打平時d錢用黎買開咩咁巴閉

原來係做開慈善家

好過你$50買舊咁嘅野

駁唔到 下下幾千蚊幾千蚊咁拎去全數捐曬比馬會又的確係有意義d既

上次買左，有男人係到阻頭阻勢，冇得同𢇁打講野

中肯

唔明點解咁多人負皮，利申IG見到即刻填表了，上面話絲打好靚，總之上次嬲嬲腦魔面交啦

我記得係九龍塘交收

比住兩櫃貨黎先，之後找數

過主啦屌你老母，又借連登賺錢

半價就考慮

如果搞返檔10蚊隻頂爛市有冇得諗

整到咁撚柒 攞黎拜山？

到底年中有幾多人整腦魔產品賺錢

用人地既design 搵錢
你話香港啲設計師點生存呢

二次創作
即係抄

一隻成60蚊你都幾撚賺

好波！
唔知成批起貨幾錢隻呢

又係你條撚樣，上次賺得好爽皮呢？想再cap多筆？
屌你啦，你係有料就自創公仔再去賣就叻啦，你同嗰d年宵抄襲版權嗰班撚樣mk有咩分別？

不如報海關等海關查

報海關拉你去坐監就差唔多

買老翻公仔仲係到沾沾自喜
睇正負評數都心知肚明 邊個on9啲

填ed
利申 唔想買

上次有條友整貼紙

比班連登仔叫版權持有人告

要完成一次交易先可以告

有無巴打放蛇

Member 一人送一隻就差唔多

好似有FB page?

一齊report

點睇都你on9 啲

呢度d 人真係痴線，腦魔又無官方product，即係無正版，咁何來翻版？
人地做d 小生意又話昆水，做大生意又話霸權，自己不思進取又話社會不公，自己唔讀書又賴考試難

邊夠你on9 出啲波料燈過你老母閪

香港人唔比人賺錢架嘛
要扲走佢粒魚蛋

想要

同你一樣都係慈善家
不過而家講緊你上面正負評
咪扯開話題
咁你負評多啲咪你on9啲囉
又要唔撚話得

不了

發現好多連登仔惡過狗

唔知以為老豆係政協 阿爺係軍委

無官方product就叫無正版
你小學畢業未呀
知唔知腦魔最先喺邊到出現呀？
小生意大撚晒咩 同啲咩小店盲撐撚一樣咁on9
咁多野唔賣 賣老翻

希望你唔好走數

我屌 我ig 有dm 你
又話有貨通知我

一次係行好遠嘅van仔後面，一次係旺角東MTR,無記錯嘅話

而家講緊個post嘅正負評呀on9仔
我啲留言最多咪買個班on9仔比負評

諗起年宵成班傻仔排曬隊送錢俾樓豬就想笑

上次交收個絲打好靚
買兩隻有冇得奶絲打對腳

買既仆街死

咁撚細隻都賣50 60蚊
上淘寶搵賣家比圖100人仔整隻熊人咁大隻比你攬住訓都得呀
樓主呢隻size講緊單隻整比盡20-30¥批發一定再有得平 講緊幾蚊隻都有可能(當然未計運費)
上面仲有班水魚話小生意 係真係小本經營既 但係巨額回報囉
都係個句 錢係你既你鍾意捐左佢燒左佢或者比人呃都係你既事

咪低能啦
個post負皮係比樓主賣老翻
而你係比人笑緊拎幾千蚊做慈善on9呀
拎50蚊買老翻好過你拎去捐啦

隻靚貓邊度有得買

等大隻版係咪要等到陪葬嗰日先出？ 可唔可以俾定錢，到時再寄俾屋企人？

咁細隻都賣$60

之前另一個巴打整果隻好撚大隻都係多你$20

可唔可以要你隻貓

我買

係連登高登賣嘢真係唔識死
不過我諗你係fb開page呃下like再賣應該會fatfat

不嬲有人買開 有咩問題
定係連登有人唔抵得

g持

腦魔無版權

就算有，真正版權都係外國卡通片The tick果度，同高登連登無關係

拎人地整出黎既公仔再做咁多款你好唔好意思呀, 仲要做定咁多貨

自己淘都唔洗10蚊

依個真 上年買過 但D料完全唔得

真係會有人買咁多隻咩
要買既之前都買左
買左既又唔會買多隻差唔多款既

又係你個打手

躝啦

買既老豆老母死全家

你自己賭波冇贏錢就當人地都冇贏錢
唔怪得你係on9仔

賺你10倍姐

死都要拉埋我做咩
你理得我輸定贏
講緊你呀on9
係咪仲唔明？
我講白啲
拎50蚊買老翻係on9
但你拎幾千蚊捐馬會仲話咩上天台就一定你on9啲
講完

收皮啦貪錢狗

笑左 唔知頭唔知路就話我做慈善

贏錢又同你開心share咩

三個post夾埋幾多負評

CLS,仲有啲撚樣盲撐,公然拎抄襲貨係連登搵錢
唔係貴唔貴啲錢點用,乜撚野腦魔無出procduct,小唔小店既問題
好撚多名牌都無出公仔啦,你係咪就可以肆自拎人地品牌出公仔
再拎去人地品牌鋪頭門口賣
好學唔學,呢啲蝗虫抄襲行為,香港後生真係學到足

嗰隻高質好多
料靚又大舊
不過明買明賣
你唔做咪其他人做
真係唔明連登仔乜都屌
咁多時間不如温好啲DSE仲好

同絲打買 值60啦

隻眼唔同o既

成班傻鳩酸撚到，人地賺唔賺關你鬼事咩。
錢咁易賺你又去搞囉，而加連登啲小學雞多到好恐怖

之前有人又有賣腦魔雖然貴少少
但大隻好多，料又好好多囉

不了 好毒

呢句適用於所有不道德既生意，包括倫敦金

不道德生意你告到咪告人囉，係度鳩叫有春用咩，係咪報案？

佢真係拎足曬版權咪冇人話囉
Btw你一定係啲$500碗餐蛋麵都照買再笑人窮比唔起嘅on9仔

果毛屎咁多有乜好酸
定對你自己嚟講好多呀

都係果句啦，關你春事咩

但碗餐蛋面同街邊茶記無分別
俾500蚊 之後笑人買得平

打手好勤力開工
係咪每個分返你一蚊

打手比人好似狗咁撚

幫人講野就會自動變打手

巴打咁好義氣 原來係關雲長

得閑又填多份
咬鳩我呀
鳩填D電話號碼

你咁叻咪唔好畀人回覆囉

想買

巴/絲打 我有逐個dm/msg之前問我既巴絲打 可能只係漏左

唔係呢隻黎架

其實之前係想出新LOMOJI既 ，不過因為歪洛巴打果期好似帶埋佢地回家，所以就暫緩左

感謝巴打支持
大家講笑姐 嬲嬲無面交架

我11 月dm 你既
但你依家二月中先有貨
我都係2 月中返澳洲讀書

唔係自己果邊就屈左打手先，連登仔作風啦

好可愛

點解無呢隻

放心，收左錢既就一定有貨

呢層我都唔清楚 ，隻靚貓係某位絲打既貓黎

報左海關 洗定屎忽過年

可以寄澳洲 用空郵 1隻估計運費23蚊左右，因為比較輕

至少睇最尾幾頁都知你係囉 坐正做炮兵未啊

分身

以前高登武能勇既final version整得最靚

不過據聞好似賺唔到錢 仲好麻煩

所以唔再整

咪咁肉酸啦 香港人學人講版權
自己睇盜版電影音樂就冇問題
而家創作腦魔果個人都未出聲
你又企曬係道德高地做乜撚野姐
同政府一樣繞過創作人就去告人二次創作一撚樣

記得差電啊

無人理

巴打我認得你上個post話想要大版 ，唔好意思 返緊工飛住睇post，睇漏眼
大隻版真係要好多人訂先造到 ，因為未搵到廠可以極少量咁造，大量造又無位放貨 所以短期內未必做到，但我會繼續努力搵廠

填ed

另一個巴打咪有大版

第一代有買 九龍塘交手

呀嫂好正

寄！ 巴打填外國地填就可以啦

樓主你想賺錢起post多幾張貓圖出黎

感謝絲打支持

巴打誤會左了

自己睇盜版電影音樂當人人同你一樣
你自用,同你光名正大拎盜版出黎賣係兩回事
而且你睇盜版唔拉你唔代表你睇盜版係啱

諗多左 連登acc邊有咁易得到

各位被誤會既巴打絲打，非常唔好意思連累到大家 ，
但真係好感激你地既正面回應同支持

我都好鐘意收隻貓圖 ，我仲私藏左腦魔奶貓既片

地址

手殘

幾時會有WhatsApp通知

我們是朋友, Share plz

要幾多錢

所以我自己另外畫個hello kitty 就可以授權比人整公仔去賣？

建議巴打重新閱讀回覆內容

誤會咩 唔係你咩

我無QUOTE到

呢3日內

明目張膽喺度買嘢都幾搞笑
收皮啦屌你

連仔已經乜鳩都唔理，留名睇住大家人喺度出post賣野賺錢

唔係啊嫂，同埋巴打見到既未必係我

陰公到連仔冇自家品牌

腦魔真係好得意

買、唔賣、買、唔買，this is the question...
無咨詢就話整呢隻啤酒野，無得揀，無得做老板。
雖然有手指玩，但又唔見得好玩⋯⋯

5、6十蚊，俾埋條命你好唔好？

加埋運費$75，又見唔到絲打，⋯

點決澤好？

少少錢都諗咁耐，去死啦

欣宜咁款，無交收係為大家眼睛好

好似叫腦魔BB, 你去FB睇下

屋企儲齊一家大細腦魔公仔

有無相?

腦魔BB綠色0個隻好肉酸, 老人痴呆咁, 紅豆沙0個隻綠色好睇D.

黃色0個隻就minions咁....

呢隻野想點??

隻minions幾盞鬼

其實頭先0個句係咁...
"雖然有手指玩，但又唔見得好盞⋯⋯".

不過唔識寫個盞字......

======腦====魔====分====格====線======

呢隻野真係慘不忍睹

但係人地有大板囉, 紅豆沙連關西都無....

可唔可以寄來杭州

唔得意咩

呢位國內生活的同胞, 香港是否中國一部份?
點解淘寶國內包郵唔包香港?

我未去到大阪住 ，剩係可以係東京飲asahi

又笑我寫錯字

只要郵政去到既地方，就可以寄到

一國兩制嘛

嗱…我無架

真心問， 如果要腦魔版權出product可以點做?

60蚊1隻都叫貴
d 小1學生真係以為乜都唔駛成本

用字要準確

諗諗下紅豆丁鯊魚都應該要關心一下呢個問題中國包郵的問題....

係喎, 點解紅豆丁鯊魚妳唔考慮下唔人手整一隻大隻俾我

d公仔運費好貴 不過呢個關口係要守住

我整既話應該唔只老人痴呆，可能係殘廢加畸形

唔止

問public domain掛

同意，唔幫樓主買既就係5毛！

上年已經食左連登仔一水

【終於有啦！】腦魔豆袋公仔/吊飾最新消息

關咩事

唔記得綠色申利定紅色了，我係上次自爆個巴打

係咪張相影到個電腦mon寫左全名既巴打

係啊就係我 你竟然記得

你睇開盜版就代表個個香港人都睇盜版？
再加上睇盜版係自娛，整老番公仔係謀利
性質都唔同

見賣咗咁耐 可唔可以成立腦魔基金 幫下啲有需要既人

要賺大錢，不了

出街 搵隻正版公仔 60 蚊嚟睇下

脷伸 訂左五隻

太驚訝
btw巴打再度自爆

感謝巴打支持

紅豆汀鯊魚可唔可以close up影一影個啤酒杯? 係咩質地來的? 成隻都係膠定係上面係棉花?

仲有 腦魔豆袋 好似無豆 係裏面.....
夠竟個底0個到係D乜野來?

親手造智障都要啦

有冇走繩版 條繩好多餘

巴打係想要既款度揀其他，寫 _隻無繩
我試下睇下廠肯唔肯造，造到再聯絡你

試下問

世人三千煩惱絲
腦魔三條煩惱絲
你揮刀一下可解決.

好得意

放工影 唔係棉花，白色係類似發泡膠

係豆袋黎

成套有幾多隻？
買晒有無得平先
想掛晒係車到

唔駛呃我.... 都無豆係裏面, 九成九係發泡膠粒.....

俾人屌左幾個post都仲可以咁厚面皮完全唔回應下問題
淨係覆d客仔/撐佢既人
臭雞賣老翻

豆袋既意思係布包住粒狀物，唔一定係豆 用食物果種豆咪惹蟲

以表情計有3隻，以款式計有6款，買曬一套6款免運費（平15HKD或以上）

點解要加密

巴打咁好文彩啊

哇。。。。樓主賺到笑

想買一打
有冇折?

你隻貓點賣？

唔好玩啦，無可能5蚊 正如你用淘寶集運佢寫1蚊你唔係信真係1蚊運到啊嘛？最後咪又係「拍下」後改價錢變幾十蚊先運到

一打包含6款齊曬既話會包運費

我都想擁有隻靚貓，可惜唔係我既
唯有比佢IG大家開心SHARE 齊齊J

唔係呢隻 講緊唐貓

我落左5 隻 貴
加多隻包埋?

哦哦，係喎我post左兩隻貓 果隻係巴打whatsapp比我既，無IG無得J多D

6隻都唔同款就係一套，就包運費

腦魔好可愛

腦魔好正，支持小本生意
建議師兄試下聯絡所謂版權持有人正式授權，塞住d 葡萄友把口

6 隻有相同 就唔包?

咁個豆字點來?

本質有分別？

利用別人成果既小本生意

你畫隻hello kitty出黎比人賣公仔 vs 佢畫隻腦魔出黎比人印係card上面免費派街坊

講多次，係講緊自娛用途既潮文咭，同賣公仔係無關係的。

本來係唔包，不過為左答謝大家既熱烈支持，而家決定只要滿6隻就算有同款都包

我whatsapp會同所有填6隻或以上既巴絲打講包運費

呢個要考究到豆袋一詞既典故

有位日本巴打，我whatsapp搵你唔到啊 ，
如果見字可唔可以係facebook inbox我或者係 IG DM我，感謝你

援交你又屌？

沙包，或豆袋，是用布或皮料織成的小包，裡面用豆子、穀物或者沙子等材料填充，是一種常見的玩具和遊戲器材。

違反商品說明條例, 妳都係洗定個八月十五入去搵梁天琦啦~

裡面用豆子、穀物或者沙子等
不限於以上架
豆袋填充物：

等我又整番隻 頂撚爛樓豬個市先
準備過肥年了

所以我同腦魔玩drop test時，佢次次都係打橫訓係到死左咁..... 唔識自己企直...

傻的嗎 咁咪要分錢囉

被虐打既腦魔 要包紮

我啱啱send曬whatsapp message比填過表既巴打絲打，
不過有幾位巴絲打我係whatsapp搵唔到佢
可能係填表時打錯號碼 / 無whatsapp

所以填左表但未收到msg既巴絲打請FB MSG我 （Page: lomorebean）/ DM (IG: lomore_bean)
同埋話我知你手機號碼

仲有外國巴絲有時我會同一個國家有d搵到有d搵唔到，
如果你未收到我msg請FB MSG我 （Page: lomorebean）/ DM (IG: lomore_bean) 講低你既手機號碼，等我地可以相認

另外如果外國巴絲打有興趣既，請fb msg / ig dm 我，
因為怕搵唔到你地whatsapp

推

唔訓既？ 我手機上唔到Google 同 fb

原版得意勁多

The answer:

等出下隻先一次過買~ 咁可以慳番一半運費!!!

樓主: 正死cheap精~

你呢款好柒

好心樓豬用tg取代whatsapp

無得訓 訓幾粒鐘又返工
巴打有無tg？

因為SF 到貨SEND SMS都係要手機號碼，所以廢時要人又留手機又留TG咁多野就default whatsapp

咁樓主好應該收左皮先.拎到正式授權先出黎塞住人把口
唔係唔回應繼續係度賣侵權貨品,同小唔小本生意無關係
唔係打主小本生意夠名堂就可以為所慾為

呢款好撚柒

好抵，$1000一隻得唔得

咁你賣既公仔呢,唔打算回應一下?
仲用card授權既字眼誤導人等人以為公仔都係經授權
而且你既所謂免費派card係買貨先派,以捆綁形式派都係銷售
並唔係免費派

腦魔公仔本來就係公有領域既產物，無個別產權持有人，正如兩登用腦魔icon放forum、過往賣腦魔產物既巴打、腦魔line stickers等一眾使用腦魔作商業活動等人/公司本來就沒有，亦無需要得到任何人/公司既授權去使用佢，之前舊登賣 公仔既創作或二創亦係同一道理，呢樣都唔知係幾多人同post討論過幾多次既結論黎

對於CARD上公仔既授權一事本來就自立成一段，相當明顯，寫既時候並無誤導既意圖，講明得到佢授權使用同派發都正常會理解到唔係講緊公仔，至於點解可以理解到兩樣野係講緊同一樣野，呢層我控制0%發生機會，但自問已盡己所能清晰指出及澄清，當中並無模稜兩可既用字或迴避相關問題，所以誤導一說並無道理。

有關捆綁式銷售一事，本人並唔同意，因為d咭的確唔一定買貨先派，任何人想要既，只要仲有貨剩，我一樣歡迎以SF到付方式派比佢 正如交收時有路人話d card好得意我一樣會比佢，所以的確係免費派 所以建議先了解事實再作判斷

控制唔到0%發生既機會

感謝巴打對公仔既厚愛 唔洗1000蚊的

無個別產權持有人,唔等於就係公有領域既產物.以往無知識產權法律制定前產生的作品都可以咁講,任何作品不論有沒有宣稱版權都被默認為具有版權,而且香港法例係世界上任何一個作者創作的作品，或在世界上任何一處首次發布的作品,都有資格在香港享有版權保護,版權擁有人毋須作任何註冊或辦理其他正式手續.之前有人做唔表示就係無問題
至於CARD上公仔既授權明顯放係銷售公仔既字句下面,相當明顯,並無注明歪洛巴打高清腦魔圖本身就係二次創作,並非腦魔原創者,只係例出歪洛巴打技授權,就好似海味鈉鋪淨係寫價唔寫量量計單位,利用誤導性遺漏銷售手法售賣貨品.並唔係話你控制唔到人地誤會就唔係誤導

至於捆綁式銷售,你講到明買貨會隨機送上向腦魔同潮文致敬既潮文咭,咁果部分既card已經係列入銷售既一部分,同你另外免唔免費派一啲關係都無

另外你話使用腦魔作商業活動等人/公司本來就沒有,正如兩登用腦魔icon放forum
咁係因為單係二次創作無直接用作商業活動
一眾巴打創作既心血,用於二次創作娛樂大眾絕對無問題
但一旦被人私自自把自為利用作從事商業活動,即係你依家做緊既野,就另作別論

難道forum本新唔係一個商業活動？ 連仔、啊joe唔係賺緊錢？

首先card並唔係銷售一部分，由第1次賣公仔前已經有咭，而card係到交收時巴絲打先知有既，當時亦無講明有咭，咭係我係公仔中自娛加入去做比人做紀念品既，因為我想多謝支持我既巴絲打，就送比佢地，亦講明過係隨意送出，巴絲打可能有，亦可能無咭，無話你買左公仔就包有，上次亦有好多巴絲打都無收到咭，所以咭從來並唔係60 / 50 hkd售價所包括既，係按我個人意願加入或減少既

其次就係，咭上印歪洛巴打既公仔係已經得到歪洛巴打既同意，即使有人要強行話d咭唔係免費派發，其實我都無必要回應

連仔、啊joe係賺緊錢不過你有見佢地直接拎腦魔出黎賺錢?
你知唔知佢地收入來源係咩呀?
你依家係直接用腦魔作商業活動

問題唔係你認唔認為card係唔係銷售一部分,同你個人意願無關,
係呢一個連同銷售貨品一同給予消費者呢個動作已經係捆綁式銷售啦
反而係你想強行話所有card都係免費派發.當然你就咁向路人就咁免費派發果部分係免費派
但係兩個部分係完全唔同既性質
至於歪洛巴打既同意亦同成件事無咩關係

而且forum本身對用戶都有列明一定條款,用家同意左條款先用
你有無同大家講過,交代過,大家有無同意過?

直接同間又有分別咩？都係「捆綁式」出現架喎
咁請問兩登有咩條款係可以支持到你所講既問題呢？

不如你研究下咩叫捆綁銷售先啦

推

已搵我既巴絲打，唔好意思我未有時間覆大家住，但我會今晚會搵你你地既

屌~~我想要之前高登咁大大隻

隻線色又太深

拎個意見，青綠色好d咩？

兩登條款有列明對用戶上傳資料既使用同責任權限 唔知就去溫下書
你係直接使用腦魔用於商品上,即係用於你既公仔商品
而forum收入係廣告,會費等同腦魔無關係
兩登你條款有晒用戶資料既使用權同責任條款,唔知可以去查下
相反你有無同大家交代過,又想逃避唔回應不利問題同轉移視線拉forum落水?

不如你研究下咩叫免費派發先啦

上面巴打講咁多有咩用

直接報海關同銀行啦

card連同銷售貨品一同給予消費者呢個動作,已經肯定唔係免費派發
就等同書上隨書附送既物品一樣,係銷售品既一部分
就算你轉移到捆綁式銷售呢個字眼上,都唔代表係免費派發

感覺得意d

深綠色太陰沉

不過都要照買嫁啦~~明搶人錢

畢業版好撚正

不過你會唔會比返版權費個作者

報海關呢個另一個問題啦,但係唔能夠容許蝗虫既劣行同觀念係後生既腦坐大
認為賺到錢就做咩都係正確
唔係就算驅趕到蝗虫都無用,蝗虫既劣根性到處萌生
賣果邊都算,仲要為數人認為無問題去買,可見情況已經開始漫延
失去香港人應有既價值觀

青到螢光綠咁？

實賺到笑 連登咁多mk

是咪得意d呢

樓主可唔可以複製呢兩隻 大大隻好鍾意

呢隻好似個巴打仲有賣

哦哦以為你講鮮色到以前小學d數學簿咁

今次隻色唔會差太遠

下！？？ 邊到 求link

好想要

search腦魔bb

如果係呢刻樓主係人地提出質疑之後,無法證明賣既野唔係侵權貨品情況下
都依然一意孤行繼續賣既,咁都幾無品同無正確價值觀
發財要立品,無品既俾你日後搵到錢都無用
搵錢係重要,但唔好搵錢搵到連作為人既基本資格都無埋

賣老翻仲大條道理咁串

樓豬有冇得私底下賣畀我

感謝大家提點，剛才經過再深一層考慮後，
係傍晚已經開始左同巴絲打講終止收款及進行退款了

真係慘，上網賣隻公仔賺幾千蚊比人話做人既資格都無，好想認識下呢位聖人平時有幾巴閉。我唔見得人地係靠賣呢樣野維生，每隻賺你二十雞都要賣一千隻先賺到兩萬，仲要親手收同寄成千隻貨。

利申我無亦唔會買呢隻公仔，只係人地唔係做左d咩傷天害理既事就比你咁話法，難怪香港人壓力咁大，呢個世界咁多強權唔去反抗，走去話一個搞一大壇野賺你二十雞既妹妹仔，真係好肉酸。呢個世界唔係非黑即白，只係想知哥哥仔你係街見人衝紅燈你會唔會走去教訓人，搭紅van見司機超速會唔會見佢開慢d，係廟街見人賣老翻會唔會舉報，行過四仔鋪見人賣翻版會唔會咁正義話佢無人性咪賣。所以好明顯，大家都係典型香港人，欺善怕惡，而係連登就更加將自己果種醜陋既嫉妒擴大。

冇得掛喺背囊上面喇

屌成班唔買嘅就收皮啦
咁撚多廢話
腦魔又唔撚喺你整出嚟嘅

嘩 賺得少就可以賣老翻
連登仔真係尊重知識產權 仲大大聲講出黎
絲打有特權 可以咁多人撐
之前葉巴打賣腦魔貼紙俾人屌到反艇 狂開post狙擊
絲打賣物果然唔同d

唔支持樓豬，不過巴打你有冇睇過老翻？

我無呀 咁屌唔屌得呀？
上面班人同支那人有咩分別？
有啲連登仔成日屌淘寶賣假野 轉個頭又撐老翻公仔
絲打係唔同啲

正當上網賣隻公仔唔理佢賺多少都無所謂,你見我一黎就咁話佢法?
如果佢賣原創公仔我絕對支持,一早講左同賺幾錢無關係
一個人唔知道做緊既野係錯既都情有可原,但當其他人提峴質疑指出問題
佢完全唔理會,唔回應不斷轉移視線.到最後過站唔住腳都選擇逃避反對聲音,一意孤行去做損害道德,法律,損害其他人利益既野就完全係兩回事
套用返你既例子,係街見人衝紅燈,你見到同時有車埋緊去,佢衝紅燈會影響其他道路使用者安全,有機會撞車炒車撞到其他行人,你唔叫停佢?你叫佢仲繼續你唔喝住佢?
搭紅van見司機一時超速你叫佢減慢就無問題啦,但佢持續超速,有人出聲同佢講超速,佢唔理會,再講佢仲叫人返去研究下邊條駕駛條例話唔可以超速?大把人超你捉我唔捉其他人?妄顧成車人人身安全,你又唔出聲?賣老翻,四仔,有人同佢講賣老翻,佢話四仔封面我個朋友設計授權既.問佢咁四仔隻碟呢,佢話你返去研究下邊條例話唔可以賣老老翻同佢話四仔先啦.你又唔報海關.所以好明顯典型既狗公只會屌蝗虫,阿叔同巴打.見絲打就即刻盲撐,重女輕男,而係連登就更加將自己果種狗公搖尾乞憐既醜陋擴大

打手邏輯,自己睇盜版,等於所有人睇盜版,再等於所以人都睇盜版所以無人
有資格指出其他人既任何錯誤同犯罪行為
無人話睇盜版係無錯,但同賣盜版係兩回事,亦唔係一定要聖人先可以指出其他人錯誤
當然呢個世界唔係非黑即白,但都唔可以指黑為白,將錯誤犯罪行為合理化
至於咩關你咩事,點解唔去捉強權.明顯呢件事就係香港係連登,大家眼底下發生
咁自然關大家事啦,如果你去大陸賣就理得你.
即係有人係你眼前販毒,賣緊幾廿蚊貨,佢搵得少就無問題?問人點解話佢唔去話下大毒梟?
見到有大毒梟販毒即該報警添啦,仲同佢講咁多咩
但唔通見到販毒係你面前賣貨,你唔話佢
而係即刻走去唔知邊度搜索從來都無未見過既大毒梟出黎話?

睇老魔不如入黎睇下我

樓豬想點 又唔賣

嘈咩呀 叫版權持有人出黎自己告啦 香港係咁玩
唔係唔好廢話

其實樓豬你開得post都預左比人屌，宜家又突然唔賣，係咪唔夠數呀

可能已賺到首期了, 俾其他人賺下

ig都收皮

手上僅有既幾set新腦魔樣本已經全部轉贈左比幾位因為腦魔而相識同相熟（雖然只見過一兩次、每次唔夠一分鐘 不過佢地係好好既網友 ）既巴絲打留為紀念
雖然今次比唔到新腦魔們出世，但總算為出左世既腦魔搵到新主人
可能大家都仲有機會係街上遇見佢地架

屌拿星 係都賣埋今次

唔夠單點賣呀

仲以為好多人狗衝

屌最撚憎呢d正義撚
咁多野翻板唔去嘈走去嘈人地呢隻
我就唔信你地全部野用正板
你地睇緊d av都係翻板唔好睇呀
根本就眼紅人地賣得咁好